FGO/ 飛高 [813]

乜鳩都唔中
乜鳩game都非呀

我都bo2伊吹失敗咗

bo1都冇

LM

留名

牙BU

個po開左8個鐘得9個回應 飛高要倒了

都無野好傾

預個post去到新年放送架喇

連J圖bot H漫卿都離開了飛高po

唉屌今日要通宵寫個proposal

可能搵唔到個post
hehe

J圖bot唔知 H漫卿去左做V豚

今次hea左好多
宜家先30箱

仲未過10箱

無得篤波 刷都無心機刷

佢開得密 料又唔吸引
無咩動力都正常

兩大毒瘤驚

上年就係咁
9月刷左百幾箱
12冇心機刷，到年中就開始唔夠料
但今次d料真心麻麻地
禮裝又唔靚
宜家係當刷下靈子

今年唔止 復刻夏活打錢，師匠祭，Gdgd，現家
基本上一個月一次

有套新漫畫係星矢 crossover 異世界
主角係天猛星拉達曼蒂斯

都抽唔撚到
d肥又唔想攞出黎
就唔想刷了

潛水啲料太正

根本得靈子唔夠用

On9

聖誕假果幾日可以瘋狂刷箱，太好了

大佬有heart

人類滅絕倒數

J圖bot痴左線

V豚bot

pekobot

好撚眼訓

瞓啦柒頭

要嘔個proposal出嚟,
拖咗成個月
比人催

今次活動迫你想拎角嘅話一定要打十個箱

好似5個夠啦
打擂台有黑禮物

兔仔fans

次次打到咁上吓動力就開始減退

今晚8點

LIKE左先

一張禮都未出 完全冇動力
料又唔係特別正 hea刷算

又多ボカロ

想回坑了

エモい歌

依嗰po啲人逐漸V豚化 執柒左之後可以改V豚po

無睇過

飛高早日執柒好過

你tama259

Gura 同華生 ok 架

利申, 冇睇

想問下今次活動係咪刷到幾多箱得幾多箱

任刷

你開得切,刷得切
D料咪任你拎

你要聽下TAMA唱歌

AME

我仲有睇的

唔睇咁多 vtuber 啦

只睇TAMA IS OK

缺錢缺資源係咪最好趁呢個活動狂刷

無錯

係

THX 2位巴打

牙敗 niconico點俾錢

冇lamy咪睇tama
有乜問題

我去煲埋隻仁王2好了

一日未買到部PS5, 都無MOOD清埋PS4啲未打完嘅GAME

預咗自己出年都未抽到 煲埋算

Wadiu唔知啲蛋同武肺有幾多粒

黑盒

90+有冇隊炒 快

有功課抄新關未

比嗰一張符影撚衰哂

屌 點解我睇到張圖會以為係惡搞圖
我係咪俾fgo 虐到傻咗

趕盡殺絕

小太陽…多謝你…你是最好的聖誕老人…

今次粒晶咁易打

212

出大絕救票房

聖誕節都出黎俾人打，好感動

柒閃

仲未跌第二張，都唔知點刷

0

幾箱

又係垃圾212關

跌一張就合左

90+有冇抄隊

跌了跌了第二張

一張都未突只可以用換人隊

有功課抄未

三次超解

飛高已死

未買機

其實超感覺到齊拐但沒打手的困境

應該ok

冇泳melt點打

泳melt得bo1

已抄

試緊90lv泳melt bo1
幫緊你幫緊你

今次係唔係無機會6禮？

泳melt張龍脈轉突滿禮可以6禮 應該係片主未突滿

有

無打手

陳宮無雙

佢果隊咪6禮...

90lv陳宮

巴哈

頭兩ROUND 都要補刀
第三WAVE 開齊三個寶先打到46萬
我諗要上100 LV 先夠力

咁我一陣試下先 thanks

90lv 泳melt頭t一定回到70
係T2未必夠力, 要尾刀 / C呆寶具
T3都要補一下刀
NP唔係問題

我有90lv陳宮 今次升埋上100先

得80lv但寶3唔知點樣
技都係升到666就停
度度先

陳公台好波

咁樣係咪好蝕

食杯上90未直衝
d料好易升姐
角同少少蛋

用陳宮已經=蝕絆

t1回佢50魔 上兩次選定之劍 唔使補刀
t3 開齊野，金閃5000血補一下刀

換齊啲野返去打90好過，少啲制撳

要換人

6禮陳宮係咪唔使用換人衫，冇司馬用CBA代替得唔得

冇泳melt
冇計

唔洗用bba 啦

泳melt果隊真係最fit

好人好姐一定有90lv 陳宮 我就係例子

諗住CBA叉T3

team kill

公台:你會唔會記住自己射左幾多發子彈

當時抽唔中兔呆寶五左泳melt真係因禍得福

唔想聽到呆毛say sorry

都係人地果隻say姐

換晒真係打90算，箱料唔係差好多

果陣目標就係寶5 melt 仲要冇點歪 而家爽

陳宮隊勢不可擋

高難限三隻但封一隻寶
隻C呆比佢封左
差D比佢陰左

聖誕盒系統又幾爽
不過刷箱啲料真係好少
塵果啲起碼一箱3粒啦

泳呆3turn完

無泳呆
本身諗住梅撚卑C呆可以無傷完場 葉狗

打完呢版好想佢開返熊仔POOL

泳武雙C呆唔難

我bo2泳都3t到

狂武藏3t高難,好似會幫你鎖卡

無試過鎖卡

你地唔會仆街到諗住殺埋帕里斯

埋位

我第一t有四張武藏卡第二t又有兩張唔知咩事

點殺,鎖目標淨係打到雙子,雙子死左就完場

你全體寶車過去應該輕鬆

得千幾人 係咪個個去晒睇HOLO

好鍾意呢首

牙熊又幾拳打死人

如果fgo/白貓同hololive合作 我一定抽爆

fgo鬼滅都唔奶 點會奶holo

打唔死，我泳武車埋去扣勁少

點解會覺得fgo會同型月以外嘅作品合作

型月FGO內循環+賣俾人聯動外循環

想問下會然一生盡是25而家喺邊

V POST
話下次會買HOLO LIVE既飛

牙熊3拳就打完個高難

25緊

呢首TAMA真係好唔熟

唔熟都好屈

我睇緊tama歌回

我可摸以信你

話說依嗰係咪Wing Zero

百五萬血又全體寶又無得平A點會以先過雙子死

清唱

天使翼係wing zero ew吧

薰

到今時今日都唔敢睇驚喊到仆街

TAMA今日好有感情

四月是你的謊言

會喊到仆街

真呀 多左好多哭腔

高難做版俾羅賓漢

牙熊:55

拳王

2月又有IVE喎, 五期生都有人會出場

今次個兩場得niconico可以睇返?

牙熊唔需要人做版

入場撚下佢囉

今次出左2場, 我買左SPWN GE, 2021 1月11前都可以翻睇

我試過係nico到買但信用卡用唔到 我試下SPWN先

又用SC虐TAMA

又咖哩棒

打丁都唔撚俾
DLLM

呢排做乜咁多人自爆

想搏下性女
結果黃左貝奧
想幫滿技但108渠蓋

竟然貼CV上泥 飛高Po巴打友善就可以了

高難用寶一牙熊都係3TURN過左
一TURN一條血

?

出面啲po

但係咪唔借得人地隻熊？

我好似性女寶4，貝奧寶5

我性女寶0幾次都抽唔到

可以借人野

因為好似話其中一個人封寶？

del左po了
btw女仙貝

有人cap咗

第3格

唔怪得 女仙貝成日請食飯 小鮮肉
這些機會不屬於我的

我記得條友有排twitter icon係杉田智和
開頭以為follow錯人

咩係女仙貝

女先輩

all篤尿照下自己個樣 這些機會不是屬於

去一轉秦國你都可以做女先輩

你指ZMC

牙敗無聽到TAMA MACROSS同視聽

たま子失格

牙敗25
拋棄左Tama投向醉酒婆懷抱

英文歌,唱到好似原唱咁

終於有個陣係跟到

開箱係咪都仲係要10個10個咁開

咒術迴戰好唔好睇 見佢首歌幾好聽

好睇 不過劇情都係傳統王道

似火影

一般 不過不失咁 無女J

有
不過會死

全套得冥冥算係好J 其他就算啦

無女就算 我又唔係中二病
無料空刷

呢隻好撚中二

最中二唔係宿儺咩

個jk好j啊
不過瓜左

光之戰記真係好睇

其實成神之日真係弱智先寫得出 如果我有部無所不能嘅量子電腦 唔好話捉我 班撚樣分分鐘要跪喺度奶我鞋底

星漿體係JC

麻花辮

雖然只能5禮仲要換人但可以3T
打手不夠是真的痛

市川老師 每個月突破想象極限超渡讀者

5禮唔洗換人算啦

抽唔到新角 無心機刷箱

有冇大佬有 印度槍+滿破event禮裝 可以借小弟渡過呢個event , 7日後可以按情況del我fd, thank you

印度槍有3隻
一隻男
一隻櫻
一隻黑皮

太陽神

黑...黑皮

課囉
反正就福袋

TAMA扮FZ元帥好似

其實上次抽600石入面 都有170粒有償石(抽c呆抽淨)
唔岔氣射埋 次次d有償石都永遠留唔到去福袋

用緊MELT隊刷得幾開心

依家先升

得bo1 無用

禾BO2

好似要bo5先穩喎 6禮不換人

陳宮彈藥包

而家唔用黑肉幾時用

想買holoEN 華鯊佢地d goods

bo1 melt真係唔太穩 要轉返黑肉

d黑盒係咪唔夠抽晒？

一隻可以周回既加成角梗係活動用爆佢啦

開夠20箱

打20箱就可以抽晒

弗栗多6禮點組隊

我係就開到30箱先發現再冇黑盒
但d黑盒係咪唔夠囉晒d獎品？

thx

打擂台呀

原來要打個d關
thx了

今晚動森去觀眾島玩

抽咗四十萬友情得一張三星活動裝......

痴膠花
抽咗差唔多六十萬
都係得一張
係咪有bug?

要用金膠買夢火

啱啱先睇到自爆post啲野
其實係點，唔太明

仆街30晒暗印啲技尾關都係得98np

不嬲都低架啦

升埋張裝
早1下OVERKILL
好似話最低要55LV

唯有試試

垃圾暗印

最後由97萬抽到31萬先出兩張 lol
幾低都好未試過幾廿萬先一張,
㩒到隻手好攰

你之前未試過姐, 我最差嗰次好似50萬第1張

yo

無打手or打手唔夠力就係咁

木耳巴自貼CV(blur 左) 好似用 iPhone 啲 tool 有心人咪解曬佢lo

100萬都冇一張
就上兩次活動

好心d狂周3t隊要賭卡運就咪po上youtube啦

高難?

陳宮幫到你

真
佢po油王隊無得跟都無咁嬲

212關

放假第一天

起左木耳巴由佢
搞埋佢啲同事把鬼咩

比人炒左？

今日聽日都AL
連放五日

其實90+ 同最後果關90 邊關多啲開箱料

用咩tool解 原來blur有tool解到

基本一樣

炒你都未炒我

開po2係早幾日係地鐵影女既肥毒

要咁不如換人隊算

未打齊料咪打90+

見到蹄鐵都唔開胃
夠活動料一樣打90+

依家先50箱

好似話iPhone 啲blur 容易啲解

我睇留言話iPhone個blur 較光d就睇到

啲偷拍毒撚真係好恐怖

又幾實用

對波望落好似好硬淨下

JC係仲未開始垂

師匠寶4.....
我課6單先寶一

最後都要讓1禮

60箱，終於+8
特登升左隻企鵝黎刷 感覺好似快過用小文西3t 90少少

係 因為我而家先跌得兩禮 根本無乜分別 我跌多張先突一張

唔洗
BBA換狂貞/槍魚GAY 夠清T2

張禮唔滿lv bo1黑皮根本回唔夠np

都話55lv

我升到62...

今次高難同周回冇分別

pool2

咁都有pool2

唔通我睇嗰段野係BO2以上

雖然有小太陽，但係就嚟新年pool
留返啲錢算數

2隻都bo5了

仆你個街咁都開新池
但尾日先雙pick
今次搏小太陽單pick算，雖然有阿周但升寶好似無咩用

出個咁既pool2 就算數啦

點解係出弓周唔係狂周 係咪on9?

出埋d垃圾

見到pool2 嚇親

阿叶想大家過肥年

屌我都以為佢出狂周...
開心左幾分鐘

弓周 葉狗你抽埋我嗰份

印度兄弟
食屎啦你

fgo咁都唔洗執

咁都好意思叫pool2 不是吧

小薯求課長add
ID: 468,224,657

長掛孔明同術呆

都係歪出黎,呢D都pickup

歪得出就係

有pool2 俾你抽就應該感恩
葉和華

有兩定唔知三隻碟就係弓周送

以前未有太多常駐 弓周同小太陽 仲有大公都好易歪

我歪到大王同小莫寶5

弓周好似岩岩好寶5 小太陽同大公歪到出碟
反而常駐嚟講孔明真係極少歪

我抽劍武藏先第1次出呆毛

食屎
我歪左5隻阿明

我仲記得我一直都冇呆毛 係hf pool pick up 特登抽但特登抽完之後下一個pool即刻歪左隻 屌

咁有緣
巴打英文名係咪叫alex

我早排抽術呆先出第一隻原祖(仲要係第一輪十抽第一隻)
但大王一早已經歪到寶三

小莫
船長
孔明
黑提拉
Tesla
肉藻
三藏
項羽
南丁
Jack

呢d全部歪到黃
由day1 玩到宜家，以前真係成日歪

有無元旦風

但我無5星ALEX

好想歪到隻三藏 but好少會歪到5星

唔撚想歪

抽c呆第一次十連彩圏就歪左三藏

MJ

歪極都無呆毛王,最後係送五星果陣先寶一到

一樣 換完之後一個pool就寶2左

村....

想問下用日本google account裝fgo嘅大大們係點課金

想用返本身account課就要整走個日本acc
要update fgo嗰時又要加返個日本acc先畀我update
但係一加又會變返做用日本acc課
所以update完又要整走佢 好似有啲麻煩

依嗰一定無 預定2.6打後

日本AC裝驚
然後日本AC登記信用卡
課金
完

驚係認AC唔認地區
只要個AC裝過1次,就以後更新到

就係唔想用日本ac課
同埋以後仲會用嚟裝新驚

到依家仲係寶一

JC有咁大包米係得卡通先會有

唔係
日南都有

An or iOS

1月1日新角好少有風?

31號23點有

會有人放風 上年差唔多依嗰時候就有人話元旦係支那外國人

日本ac裝完，將個ac轉區

日南應該唔太靚女嘛??

但上年印象中比較特別
好似連續幾隻都有人透到 無記錯好似內部人？

波大遮三醜

佢今日14mb應該有入元旦料啦

bo2咗黑皮槍

熄燈/帶口罩

差緊啲野

細個肥
近幾年先減

依家先睇輝夜
帝

課啦

又課

邊會咁細

an

就係唔想綁payment info落個日本ac度
同埋仲想用嚟down其他驚

未課，but收咗30石返嚟

又曬

tama個角色點解係金髮

mk妹

其實Yuna嗰台某程度上都經營得幾好 Tama開唱歌幾千 其他就得幾百 Yuna開咩都幾百

一陣新年限定又要還

你還有信用卡

升左lv有冇突滿禮裝巨巨加我

而家pool2黑周弓,咁新年多數pick狂周啦

Yuna 100唔夠喎而家

噓

實有限定pool

唔明點解可以撈得咁慘 睇其他個啲明明都輕鬆破萬

課嘅時候 click設定 賬戶 日本Google ac 登出(刪除!?)
手機入面得返HK地區ac 就會用Hk ac 課
哩個方法信用卡work
Google餘額唔得

真係驚

抽伊吹出劍刷
放棄了

我抽伊吹pool抽到劍刷寶5埋

仲有雙糧

你有高寶撚點同

佢:太愛金閃閃,所以用黃色

個人勢

尋日馬車200
但而家同接有BUG

老細做appraisal已經講定唔好咁大期望
同埋我地計bonus唔係double pay

TAMA都係個人勢

鴨鴨都入左坑玩gbf

Who

TAMA歌回太強
就算拎出去做歌手都係出到道果種
拎左好多核心FANS

486

準備出雙糧，決定唔到買1 ii定 5 ii好
有冇用家俾到意見我

課金好

無嘢課

1月1日

最大分別都係個size
睇下邊部啱渣手啲

呼符仲有10隻碟可以解決

出2隻5星

其實想戒課

唔健康

你呢個諗法唔要得

183 4633

如果要120Hz就一定5II
唔追Hz就邊部啱手形

50箱得2張 點刷落去

係咪無突爆就唔可以唔換人3turn

一張都冇突爆?

係 成個禮拜唔得閒 而家先開始刷

讓1張禮用返寶石佬

All in 故事池

用左幾多寶石收買繪師

5星剩係得梵高未有

大家想新年精選pool有咩日替角出
我：太空撚 + 両儀

首期

白槍

有無咁易跌

你知你啲禮去晒邊啦

0突就用住先

20箱1張

3箱兩張

當年邊個估到今日係醫生最後一日

14箱5張

好記得嗰陣仲刷得好開心 訓醒起身就係睇住片刷 邊諗到

用撚晒龍牙升技，進唔到沖田

60箱2張

好文共賞

咩事10幾場跌左4張

想刷龍牙但係跌率真係低到仆街

屌 53箱得1張

當年係
聖誕前就收你所羅門皮
聖誕前收左所羅門皮

唔小心通左頂

個肝 大丈夫？

之前個AC開埋個日本錢包，之後就計咗円，去左次旅行返嚟就變咗永久日本Ac，用tap&go就課到

咩順序？

突發

連公主貓都無得出

X

衰妹咪以為匿枱底就見你唔到

全員貓arc化？

今次邊個大狗死

咁狐貓化
是咪會變b狐

今晚要唔要報到?

呢個世代報到仲有意思咩
一邊屌女一邊扮毒覆電話好出奇呀

咪就係 呢度班mk仔

肉呀

都就黎做魔法師
洗鬼報到

有巴打已經152，覺得自己好廢

就快151

Me2

145先無耐

152到底刷左幾多箱

我宜家先80箱

我宜家先130
今次算勤力

小笨蛋

又到聖誕 又到聖誕

仆街，到尋日為止操完哂一科13份pp,今日想開另一科但個動力跌列落谷底咁濟
仲要年年一到聖誕就好撚冇心機溫書

我係成個月都無心機溫

唉refer又冇消息

刷箱先吧

真CLS
6張全突

無咁多突裝
跟唔到

差一張先突滿第二張

90+紅卡藍卡隊都開心刷

你都跟機sick leave

點人數都開始矛意義

屌住女上連登

出左街都上到黎點名架啦

收到風
尼痴比條女隊瓜左

尼痴一路好走

GD夫開始黑過GD子

唔撚跌裝啊

終於可以唔洗換人3round
bo1 Melt 玩唔到雙c傻隊

RIP

我們懷念他

我想搵佢交收都搵唔到

唔經唔覺巴尼就死左31年

就快到性的6小時
屌女緊要呀佢

今次可能係條女屌返佢

我朋友一開始話唔打唔刷
而家話自己刷左150up 了

吓 gundam隻手機驚聖誕活動係將巴尼當魔神柱打

今次抽少句當幫忙啦

YES
問人記唔記得咩日子
然後咁做

巴尼死咗仲要比人binC

dmm又話hea刷已經152

黎智英

初初又話200箱算

你地信

傻閪營運

開始點名未？定今年取消？

到

入黎上番枝香比尼痴

靜到

今次聖誕抵刷，我缺4樣素材
唯勤是岸

點乜撚 班mk屌住女咁點 一邊係度恥笑禾呢啲毒撚

監禁play緊

毒撚聽緊sui醬留名

點左咁多年 咩都厭啦
同埋對死mk黎講 佢地日日都係啪啪節

バーニィ もう戦わなくていいんだ

出裝未啊

而家先係100箱咋 冇呃
活動未開始我已經151咋

女梅林 20kg 請問lip有咩感想

TAMA開唱了

祭典刷嘅錢同種火都未用哂 又唔出裝 都懶得再刷

可以就咁用條J吊住

我都係
都無野清
一係就缺某幾樣素材升唔到技

玩緊fgo

可以抱起

FIRST LOVE

fgo師

醫生

10箱
連禮都突唔到

刷左幾十箱 都係跌過2張 冇乜動力

刷下刷下二百幾箱就絆10咗

唔好玩FGO呀TAMA

佢有話玩咩

SC時間有
CHAT ROOM阻止佢
おい、その先地獄だぞ

TAMA唔撚睇字既
玩FGO係折磨黎

佢想J下金閃同大狗啫

都係要睇字先會覺得型
雖然佢會比中2台詞吸引

其實又咁講 忍到手唔課hea玩又冇乜野
唔係個個都連登仔咁成日忍唔住隻閪手既

推人玩fgo正仆街 要死全家

黑獸咩

fgo呢隻game 真係未聽過人話好玩 由開game都依家
根本只係用黎睇劇情/集郵既apps

係唔好玩 第一日就覺得係唔好玩 單純為角色而玩

我初初都係為貞德/saber而玩

當初有拯救隻game既機會 將個街機掉落手機重製就可以再戰十年 但放棄左繼續用on9玩法 Even櫻花個玩法都好過fgo

FGO = mobile game of the decade

簽到

4個日本妹煮野食

得日本人先會咁撚on9依個年代仲街機
又唔係音game

玩命

一般人見到hachama煮野食=coco個表情

日本仔中意玩街機有咩問題，咁都得罪你，痴撚線

hachama煮嘢食

哇屌見到左上覺得不妙

見到fd已經玩緊PS5，好葡萄
但係真係好撚大部

簽下到先～
努力刷箱中

聖誕MOFU

好柒

成件事根本就落後
逼人出街玩,得日本有得玩, 機又少令player pool細
player pool細=少$=加速執柒
覺得落後笑佢on9有乜問題
依家啲人街霸都唔會打膊頭機
肯俾佢呃去抽卡嘅月豬少之又少
出隻19街機出嚟蝕錢

女梅性格應該仲仆街過男梅好多
中意惡作劇又中意男孩子
女梅同舊劍一定有做過愛

街機都無所謂,但可唔可以推海外
不過我諗佢地都係想簡單D賺錢就算,海外又要諗多唔少野

英雄作成得b 但高速詠唱有EX

柒爆

高木同學

睇黎把口好勁

輕撚過啞鈴

舉住黎屌

當佢係人型飛機杯咁屌

第一張條女 FBI?

亂估關獵巫事掛
女梅好異常
男梅男劍身高體重一樣
但女梅女劍唔同
唔知2.6點寫

女梅係仆街D
話唔定又係加咗小惡魔/傲驕屬性

2.6可唔可以唔係櫻井光寫啊！！！
蘑菇你寫左garden of avalon出黎
自己埋左個尾佢啦

551,363,488

新手求帶 5個位 留名

我已經做好Guinevere雙拼綾香同王姐雙拼愛歌嘅心理準備了

二世事件簿第二部
最後兩儀幹也帶住女兒出現三田老師

聖誕快樂呀咁多位

日本仔根本好多野都係食古不化
不過推海外都唔易，歐美街機仆哂街唔駛講，就算係港台都好睇運水
目前見到海外最成功的街機除了音驚、賽車驚同高達之外就係Border Break，就睇到海外市場其實都大限制
當年PAD如日中天夠出左街機，響香港極速收皮
雖然我覺得如果艦C或廢狗應該會好少少

聖誕快樂

聖誕節快樂

咁大條產業鍊
想改都唔係咁易㗎

巴打們聖誕快樂

Source

fgow出係香港台灣一定肥 當然唔計武肺期間啦

又要整連線,又要傾收入點分,又要有人識維修
仲有D客服問題,唔見野搵返日本傾?
艦C街機係幾好玩既

二世冒險基於類似ha路線 大家可以回家了

呢個聖誕係要平安唔係快樂
因為都快樂唔到

講漏左一隻，三國志大戰
雖然以前屋企附近間大鋪D機執哂，但旺中都仲有一堆機台
佢同BB都叫成功黎計顯示維修同其他野係傾得到的
雖然BB就係死響零件問題度

border break始終少數野
太hardcore

但以玩家數量黎講其實唔算少
不過真係燒錢玩
但肯定無而家廢狗比錢仲要抽野咁誇張

bb d裝要肝

後宮end confirmed

從上年開始已經唔快樂

一直都唔快樂

冇快樂過

小快樂都有嘅

你不是真正的快樂

睇V會開心D

睇AV會開心D

咩V都會開心d

想問非特攻狀態情況下（雙C saber開齊技）
邊一隻藍卡AOE最痛

葉仔又送五星

孫悟空支棍係支那版聖槍

吹到中國堆神秘嘢好撚勁

自爆單野好似有痴線佬疑似報國安

講緊乜...

使唔使咁

本身中華地區堆野就勁到痴線
仙人仙術又好，龍又好(比竜種更高位嘅存在) 神代時期都係數量眾多
而定海神針定位同聖槍差唔多都唔太意外

邊度有講？

中華野就好心唔好用道教啲垃圾嘢，阿豬阿狗都係神， 我真係寧願用番原生中華個啲》炎帝，黃帝，蚩尤 呢班

邊到又彈隻初號同13號機出黎

fgo 真係除咗個玩法唔得之外，其他嘢都冇乜可以再挑剔 (音樂、劇情、畫面、角色設定等都好好)

舊版

Cls
恥笑完咪算
洗唔洗咁

要留意標題名由
ヱヴァンゲリヲン
變返
エヴァンゲリオン

我都覺係拎返真心為你部初號機黎用

秀吉都未出到黎

顔色睇落係新劇場版架初號機喎

本身就係fans向嘅驚,
緊係劇情同設定最重要,
要遊戲性就玩其他game啦

唔好得罪毒撚

我係毒撚都咁話
雖然成日仙貝仙貝咁好膠
但都唔係咁

唔熟木耳個人係點啦，但佢又唔係狗，冇必要搞到佢生活同人際關係咁樣

個肥毒早幾日地鐵偷拍比人屌就開po追擊木耳
條撚屌都冇比人搞啦

有個fd刷左80箱就跌左13張禮可以靠自己+8

條肥毒走去報國安

輪盤轉到100回

贏埋包剪揼

睇到果啲起完人底仲話自己正義之師果啲真係笑撚左
搵一萬個理由合理化自己啲鳩野

井埋佢未

冇野叻
內鬥最撚叻

淨係夠井1次
等埋尾嗰200下先算

佢尋晚就係咁幫我打針

你依家差幾多下 依個聖誕pool抵井

影衰禾呢啲善良肥毒

70

有冇依隻肥野 冇既話就抽埋 想以後認真玩既話

有
不過應該輪盤勢玩下算
隻驚認真玩肝撚到傻

買咗粒絆火畀C呆，依家泳武絆11咗就無得再開絆12

唔比開？

佢俾左c呆 依家武藏11無絆火開上限

屌

桃園bro

@台豬
機戰兩個step中左惠 戰斧同beam係咪可以收手

已前無金膠無得買，依家先有金膠

個個月買都唔夠用，買得果一粒，又幾乎唔送

睇你有冇圈套

本身有一張

二世冒險

紫髮女路人繼續慘

收手啦
有石淨去抽聖誕好過

0石
儲左好耐得1400
聖誕必唔中惠，中左az條女

中晒就唔駛追啦
留返下個pool

嘩

咁多位飛高手足聖誕快樂

記得去解晒啲任拎noir珠

個班已經分唔到真心on9定五毛嚟

屌你老母食錯咗活動禮

終於有一隻100lv
太攰 呆毛100lv下次先算

點解第一隻100lv唔係打手

巴打一定好鍾意梅林

算唔算gay

輕課3膠一個好撚貴

頭幾個原來一早block哂

士郎會跟凜去時鐘塔
睇黎冒險同之後嘅解體戰爭都係一條似UBW嘅獨立路線

有乜問題
梅林咁堅抽

夢火仲有成20粒有多

咁咪好
總之唔係saber線就ok

有兩百粒

呢個堅多 後備黎黎去去都係放貞吸絆 冇cost就放學妹同小安 升黎升去個幾隻

上網唔講自己野好基本啦
唔係唔比你分享
係怕第時會出事

下，乜相通既咩？

我本身都block咗條偷拍毒撚同頭幾個
連登多咗人用講野真係要仲小心過高登

係，但未好正式講過

之後士郎會同格蕾做一pair

點連... 平行時空

好似好好食

必須死

我理解係做左某一個條件就不斷reset個世界

一定好好食

好女仔

士郎一見到到格蕾：嘩屌，你咁撚似我條舊菜既， btw ubw 版 凛做左saber master 之後係聖杯戰爭之後唔係可以令佢繼續現世存在咩

唔係好明，reset 都唔會多部機呀

我係二世直接兜巴車埋去

佢嚇撚到瀨尿都似

建議你去動物台個po問
唔同人有唔同理解
重要全部野都係估出黎

唔知香港幾時先有得睇真嗣同薰搞gay明日香

二世話哂打過四戰 又係時鐘塔見過世面
會怕件人型自走炮

唔代表佢唔係低rank mage

要接一定係接各線TE架啦
留低嘅係UBW GE

佢係低rank
但佢班徒弟唔低 怕乜

上面考古都講左係新劇場版配色
應該都係做左AAA核心嗰一部

是

非基

用咗黎升男人

有番記憶拿?

6章尾醒返咋，繼續失憶

張圖好靚

你望就望正月會開返noir1比人拎啦

屌抽到有技都冇用

可以放落noir2用住先
noirG嘅ssr 3部機都用得

係咪有冬治個妹？

除咗HF之外士郎都係會跟牙凛去倫敦

んなあああああ

類似FHA既五戰後三年終於有FSN續編睇

原來fate線都會

蘑菇鳩噏啲設定嗰陣講過fate都有機會,
例如佢自己話嘅等於fate線GE嘅Archer線, 士郎係五戰後係有同牙凛去倫敦,

所以得HF係一定無可能

蘑菇食慣書
聽下算

報到

櫻比人救既世界線發生機率咁低...

蘑菇成日彈出彈入食書架啦
一陣又彈出黎話HF線後過多幾年都可以去留學 分分鐘帶埋櫻去

HF線冇解體戰爭咩

HF可能係櫻後尾先帶士郎去呢

3線都會發展到解體戰爭
但今次三田同蘑菇傾完嘅結果就係
II世冒險係3線以外嘅獨立路線，睇完嘅人都幾多覺得係接近UBW線
未來會正式出嘅解體戰爭書藉化就係接呢一條獨立線

如果真係得櫻線冇可能咁櫻fans真係慘過食十舊屎

咁即係解體戰爭嘅過程都可以多過一條線啦？
咁啱佢寫書用咗一條近ubw嘅線

當然啦，3線戰力有分別
最大分別係HF，因為櫻同R姐可以上場打
宜家就費撚時定FSN邊條線叫正史，直接開條新線出黎

我記得以前蘑菇講過有寶石佬出場觀測嘅線就係正史
不過應該食咗書 費事激嬲cp廚

型月對佢特別差都唔係第一日嘅事
習慣就好...屌你老母奈須

唔洗爭喎，3線都係編纂事象
自從出完呢個設定，真係任佢玩

FGO電影有 VTUBER廣告

將課金嘅budget放咗落hf bd度

extra出左咁撚多隻用佢做模嘅角算比面佢啦

不過士郎係HF最尾揀咗櫻而唔係正義朋友,
牙櫻又唔係想做魔術師,
無必要去時鐘塔

rider係咪去過時鐘塔一轉？

好彩呀
啱啱7點開左

開咩

noir1

Extra全部同間桐櫻本人無關...
雖然菇乙已都將BB當櫻食代餐

櫻要加油

佢淨係識幫士郎補魔

蘑菇仲話魔伊係伊莉雅線
但魔伊同FSN既伊莉雅完全唔係同一個人囉
對fate啲故事太認真只會被蘑菇愚弄

你知唔知同伊莉亞結合會世界末日

佢可以放生fsn既伊莉雅
照出魔伊
唔洗講魔伊=伊莉雅線
然後fgo又強調志度內同魔伊唔係同一人
彈出彈入

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

可能又抽咗嘢但係又唔中掛

再課

唔係幾想開工刷fgo今次叫極都叫唔郁自己

自私的基因

唔想刷咪由佢我抽晒有符果個就放置PLAY

出唔到動力 唔知係咪關無岩睇既節目睇住黎刷事
都係去番打機算

繼續打肥升埋啲5星先

已經塞左800MB左右
年底ready

要兜一定兜到HF 士郎同櫻去時鐘塔
1）身體狀況唔穩定，去時鐘塔補魔術底
2）探凜順便陪讀
3）有人對佢地3個有興趣，邀請佢地

打廿個換哂黑盒仔就ok

上上次刷箱已經打到7788啦
又唔係重課 我都無乜角

1月1號福袋

今年新年可能都有活動

其實都唔一定要去
反正最後解體戰爭一定係冬木
到時HF士郎+櫻作為最直接既關係者實有份
或者調返轉,有人想調查消失既冬木聖杯搵到佢地

聽講nt00套野 彼女は頭のネジが抜けてる
變左純愛 好唔開心

唔使聽講
第3,4章已經係
唔錯啊,男女主都痴痴地

唔知今年啲pool點分

大牛 plz

夠貼題

我發覺聖誕節都特別多純愛漢化上傳
迫害我

大高套Orient動畫化

標題係話條女個腦有螺絲=on9??
btw 純愛漫 但係非處
不過聽講幾賣得下

係“少左條螺絲”

最煩係櫻有冇得脫離蟲窟要睇係咪HF
目前八成都要佢餵多十年蟲直到解體戰爭

NTR轉純愛姐
腦有螺絲=痴痴地

媽的智障

唔係腦有螺絲
頭のネジが抜けてる=佢個腦甩左/少左粒螺絲=傻傻地(正/反面都有)

咁還掂都智障
如果個女主比壞人搞大/打藥咁就好
我既ntr不限於惡墮 隔硬黎我都ok

無限月讀

最新進度

下一話就完

完左未

咪惡墜左
變左淫閪

伊莉雅仲俾人迫害

純爱喎 不嬲無比人中出唔計墮
總之要苦主無得做 但黄毛有得做 先叫ntr

由150升到151都想4

仲有大堆強化同埋幕間

steam冬季特價大家有冇推薦

回晒塘
鳩噏咗百幾話都唔知佢想點

Ntr 不好嗎? 船長都鐘意

船長睇既係強姦
NTR係彩虹果邊

不了

8號第一卷已經賣過43萬

對我黎講 強姦有仔既女我都計ntr 總之最憎幸福純愛

暫時講係幾好睇

夏櫻嗰本陰Cha couple比班bitch調教 出左第二集

唔鍾意睇都算，的確純愛未必實用，但講到係憎
連其他人嘅幸福都接受唔到嘅人，理所當然都唔會幸福

咁自己搵ntr咪得
一係ff自己比條純愛友ntr緊

居然唔係惡墮end

唉

P4g

去先駁到事件薄，櫻先有得幸福

富樫2.0

2077

Yuna打馬車咁勁既

The last of us 2

巴打steam 玩到TLOU2

乜未有咩

係咪NDS果陣有玩過下

1都冇
獨佔嚟

Ok
玩開ps4

下 咁都撞唔贏

純愛+loli 你最愛

新作?

主席 我要求點人數

未完全體

尼痴扑野中

對面 有5隻 5050

II世的冒險

已經超過24個鐘無出現
應該就變人乾

今日EVA有回我

應該係鎖住左 圈養

小太陽都係唔黎又要賣種火
唔係都唔知係咪餵杯

正月在即你都去抽常駐 cls

少單pick丫嘛
當然都仲有大把庫存既

射精管理 定時定候 強制射精

抽蛋師

應該同呢張圖一樣情況

反抗會冇JJ
好慘

咪又係無課石
其實最近幾個池都已經破左戒抽多過一次
但基本都係得個桔

差幾日都係等新年pool

秘

又贏

華人劣根性

台主瞓咗未

四點幾喇喎Ching